新養倉鼠

自上隻倉鼠死後2年再養 但上一隻好醒唔洗教沖涼自己會入去沖 但呢隻唔知點教 因為職員叫我唔好咁快掂佢住要等2-3日先好掂佢 所以求教

唔係隻隻都識 佢唔識沖既原因係因為佢細個個時 無同媽媽一齊沖過 所以唔識 你唯要用手灑d沖涼粉係佢身到沖 唔好將d粉整到佢眼仔就得